生而為人真係可悲

撒旦都比唔上人類嘅邪惡
而耶穌係左膠，會包容垃圾人種
衍生出環保撚，女權撚，動物撚
人類係地球癌症真係一啲都冇錯
呢個物種最終會自取滅亡
唔使落地獄都可以喺人間感受到煉獄

耶上腦嘅你都幾可悲

我乜都唔信㗎戇鳩